今晚D雀食撚左屎?叫叫叫叫你老母臭!

點撚訓3點45開始叫癡撚線
叫你老母臭西雀!!!!!!!!!!!!
戴耳塞又聽唔到鬧鐘 好撚尷尬宜家
斬斬斬!!!!!!!!

比我訓啦

我樓下又係一樣 由3點開始叫

香港仔？

今晚麻煩靜D
唔係我真係會死

白噪音幫到手

晚晚兩點已經開始叫 大驚小怪

試撚下
搵丫叉彈撚爆佢都似
再唔係落毒落麵包到喂佢

捉啲雀落嚟烤嚟食

出去同d雀隻揪lor,廢柴先會上黎開po叫春,唔係連雀都驚嘛

住緊美國都係 平時朝早先叫
呢排凌晨兩點已經狂叫

我果邊隻仆街升key雀都係2點 點樣殺死佢好?

人地一年先得一季仆野姐